有HKTVmall後基本上已經唔洗出街買野

我買護膚品多，佢d大牌子護膚品嘅價錢已經係等同colormix果d水貨價，仲要免費送上門
佢獨特之處係唔止似百佳惠康咁得日常用品，佢係連貴價野名牌野都有，仲平一大截
佢仲要有d貸係一般市面好難買到，以前如果我要買嘅可能係要專登去一轉先買到
例如Davines頭髮用品，市面真係好難買到，係HKTVmall一搵就有

細聲啲呀 唔好咁大聲讚hktv，呢度好多ztore打手架
我掩護你走先

zstore乜乜乜
HKTV垃圾

仲有小數怕長計，你買野有1%回贈都好過冇

ztore無上過

做好個客戶服務先講
垃撚圾

信用卡本身仲要有1.5%現金回贈

基本上每個月都買一次
未試過出任何問題

試過之前買一支電動牙刷同其他嘢, 可能因為tvmall自己個網入錯咗小小支電動牙刷嘅資料所以成張單出唔到貨, 我send email去屌咗大約10日有人打俾我, 賠咗$200 mall dollar(大約係支電動牙刷嘅折扣價錢) 俾我而且仲好有禮貌, 我之後都有keep住幫襯!

我試過hktv mall買兩個負離子梳
要分開兩次送🤦‍♂️🤦‍♂️

HKTV垃圾

用hktv 後唔洗搬廁紙汽水啤酒

x2

佢新開時已經幫趁，果時d 物流做得好差一張單分幾次幾日送，但想撐wiki 所以照幫趁。
依家愈做愈好keep 住每兩星期買日用品、bb尿片再搭d skincare.

士多買過一次，送到黎之後先話有件貨無貨，要我一係等兩星期信用卡退錢，一係士多$。我驚兩星期後都無左件事所以要左士多$, 但自從知佢地紅底就再幫襯佢地 蝕左幾廿蚊

利申 師奶

d人屌HKTVmall送貨多問題，但我次次買都準時送

依家做得好好
但係唔特價d野好貴
特價左都係同街價差唔多

佢度買SK-II做到水貸價錢

化妝品同食物相關個d唔知

運貨前唔會打電話
訂幾次野每次都比預計運送時間遲少少

有咩日用品係真係平過出邊 ?

次次送貨前都會有電話

condom

地鐵、九巴咁大間公司都做唔準時啦
路面情況有變好正常啫

我無收過電話

可接受啦 所以而家買夠數做埋VIP

藥房仲平

急凍垃圾到仆街 送到黎溶哂雪 搞到我隻貓肚屙 屌佢老味

買過米糠油 $59.9
Aeon 賣$92

咁就差唔多
你試下重新寫多次個電話號碼 可能解決到

係囉，我都唔明喎。除左一開業幾次有問題，我呢一年送貨都係極度準時，送貨哥哥仲好有禮貌架喎。

廢時俾d 打毛話鳩返我係。附圖證明我係真用戶。 打手死全家

其實佢不嬲賣點唔係鬥平

下次買野之前試下重新填過
其實都幾支持佢 今晚買完後日就送到上門

荃灣班送貨係咪同大埔啲送貨兩班人 有時落荃灣地址 管理處成日同我講香港電視啲人打過比我 可以放門口 我完全唔知
反而大埔個啲真係打電話問左我先放門口

貴士多三成

原來紅底
都係買返hktv

我樓下有間taste
有個hktvmall細舖

想問下如果我想幫女朋友買野寄去佢屋企，有無得用佢個名收貨/用我個名都收到貨？ 有無巴打有類似經驗？

有日行街，係豐字頭電器舖，見到個女人買鬚刨，
可能係送畀老豆
我見佢睇咗好耐好耐(百靈3系，標價近一千)
最後我忍唔住細細同佢講，睇下HKTVMALL
佢拎個電話岀黎，又睇咗好耐，跟住走咗

HKTVMALL唔係叫平，但合理好多囉
最重要係，你唔敢係淘寶買嘅嘢，你會敢係HKTVMALL 買

送貨地址同電話填對方就ok

水貨尿片
兩包個價貴十蚊但唔駛自己托

Ztore 係紅色資本，都唔知點解咁多人話Ztore好

新都城?

Ztore賣本土野起家
估唔到而家變左紅底

我都諗唔到HKTVMALL有咩野平過出面買
係有時做特價先平丁屎咁多, 但我落街已經可以有貨, 上網買又要等兩日
淨係廁紙都貴過所有地方

自從買過野佢送錯貨 仲要搵唔到人幫我解決
不了

大埔唔知點解特別準時又好態度
搞到我成日以為出面d人罵hktvmall係打手

有人講左士多送村屋未?

紅曬啦
仲扮緊本土野

話明唔做窮撚生意
唔係鬥平打價格戰
係主打方便，快捷
某啲屋宛做到朝早落單，夜晚送貨
唔洗收工去超市排隊，節省左時間，好多人唔介意俾多少少錢

打手多，特別係出新聞個排

紅底 都唔係問題
扮本土消費本土情懷先黑人憎

屌啦 無貨自動aasign個時期送黎 實得閒？
夠膽死有一次咩通知都無既情況下 話就到屋企門口 咁我話無人 佢話擺d生果係門口 得唔得 利申住公屋

都話做中產生意，公屋hktvmall理撚得你

target係中產唔代表窮撚唔可以買喎
咁既然依家窮撚買得起 係咪就可以唔洗尊重？

佢跟本選客做，已經用地址分類左咩客佢想做，提供好d既服務

佢絕對唔係最平，我亦唔需要佢係最平。我覺得佢地target customer 亦唔係格價計到盡既人。佢勝在乜都有d,bb 野、水貨skincare 、超市野、日用品、隱形眼鏡、小型家電，總之我諗到想買又無時間出去買同托既我全部係曬hktv 買。

有時就算出去買平d, 交通費同時間都係成本。其實真係好岩我地呢d 要湊bb 既媽媽 / 返工既OL。我唔介意俾多少少可以換個方便。

至於送貨就唔到時間咁係閣下問題啦，揀邊間都一樣會有呢個問題

試賣過 等左幾日冇音訊 諗住問佢咩事
係個website搵唔撚到cs
上fb pm 先俾條link我
跟著條link試著connect cs 等左半個鐘都冇人應
咁即時冇人係到 都有留言可以用嘅
咁留言啦
又過多日零 佢email 覆我話冇貨 訂單取消
再過多幾個鐘 website 個order status 變cancel 前後加埋一個禮拜左右

香港人好難服侍
HKTVmall 做得更好 都有連登仔反對

等送貨同搵cs既時間仲長過排隊，同埋宜家超市好多時有自助收銀機，快好多。

自從篤爆咗係紅底之後
Ztore啲打手好似收斂咗

24罐可樂做唔做到$64？唔得我落返樓下士多

hktvmall最大嘅問題係始終說唔到d大brand做merchant 做唔到amazon/ tmall咁有mnc brands去做driver

利申：由vip變到超過1年無買嘢

我買左幾次, 貨同送貨都無問題
見到平野會 keep 住買

買左部大焗爐好扺玩
送埋上門

做唔到，你慢慢抬

連登最多支那公司打手，日撚日吹奏ztore富途

之前感謝祭係佢度買個百靈牌風筒240蚊，
其他電器鋪賣成400幾500蚊，好撚抵

送貨個個又好好態度

DLLM張單啲野分開幾次寄又唔講聲
收到幾件之後直接成張單show已完成
DL 我剩低個啲呢？
客服又冇人應
隔咗幾日先送埋剩低個啲嚟
搞到我急咗幾日

買過個睡袋 出面市價3千幾
tvmall咁岩有67折 2千幾就買到
好開心

有冇cs link

梗係唔洗出街買野 你要坐定定係屋企等佢隨時嚟收貨

利申：成日俾老母屈係屋企等佢嚟

香港人：
「如果HKTVmall由TVB搞
網購應該會更加普及 」

你地話佢送貨遲，
但我成日都遇到太早，
次次揀6點後，間唔中下午打黎問有冇人係屋企

梗係用big big shop 啦

因為真係水貨

藥房咪係上水入貨
上水好多假野

其實佢d急凍野平過超市好多
特別係廣島蠔 北海道帶子呢D

但係門市買唔係有啲咩會員咩積分咩
冇買過唔識

第一次見到有人利申 師奶

發覺連登仔好搞笑

利申 我兩間都有買野

好唔好先唔講

Ztore 我真係買到好多本土野 唔係話紅底唔等於唔係本土

Hktv 有冇大孖醬園既野賣
有幾多社企野？

好多本土老店 ztore 都有而hktv 無

雖然紅底 我係唔想幫襯 但睇下有幾多小店野先啦

中資 狗也不屌

咁到底係咪水貨？
hktvmall都係俾個平台商家去賣貨
有陣時真係信唔過啲鋪頭

有d 貨係間merchant 直接送，所以會分開單，佢件貨會有寫架。例如bb 尿片都係同本身d 貨分開送

係水貨會寫parallel product

sorry 唔係話唔好用hktvmall
但我係hktvmall入面做過 啲packing 同picking 廢到呀媽都唔認得 個倉亂到仆街 有次自己買野返屋企 送到黎啲野爛晒

同你講 我入面做過aa 啲cs廢到仆街
係office度食野 打機 唔做野 hea下hea下又一日

我就係入面D鋪其中一間，D客送貨難約又類，俾個雞碎咁多個個都大爺黎，打個電話俾佢好似殺佢全家咁

電器執好少，尤其行貨仲要送貨個D

唔明

佢有分集運同商戶送客，後者係由間公司去約個客幾時收貨，一打電話去個D客語言重到，串過7沽碌

無計 只能話tvmall廢
遲送 無貨唔講 錯貨 等等問題都未改善
好難唔屌 同埋香港人係咁架啦

幾多年前?

1年前
唔知仲係咪7ter 7flor做大佬呢?

個個倉都係咁嫁啦
遲下連倉都小好多人

個個倉都係咁? 咁大間公司唔應該有咁既mistake

Ztore 試過2,3次 真係不了
出貨又唔係快過hktv，平又唔係真係平好多。
起碼hktv o2o店即日/第2日就有貨拎，根本比下去。

由一開始就幫襯 個個月都買一兩次嘢 最近幾個月係無電話嚟

次次都有打電話, 我要4-6 , 佢10已經打黎問早D得唔得, 唔得就6:00

葵涌荃灣區次次都有電話喎

次尻次都提早到 cls

外國送貨時間係細分到1個鐘
實時GPS睇住個司機去到邊，仲有幾多個客到你

香港送貨我試過佢約我朝9晚6呢個時段
HKTVmall買野唔係唔洗出街，而係唔出得街
因為你要等佢送貨

香港啲低下階層做野無可能咁有紀律 除非間公司真係好好好嚴 但咁嚴一係就好高人工 唔係啲大佬點會願意做

屌柒佢照原定時間咪得
唔係負評扣佢人工

bigbigshop>hktv

垃圾客服

最緊要唔洗同大陸人迫，反正啲商場一樣樣

好多冷門野係要士多買既
我不嬲買歐洲水飲
士多的確好多款
唔會平得幾多
最少有得買

Hktv就咩貴價水乜都冇
其他冷門特別野都冇乜

咁大家市場定位都唔同
有乜好比較

係幾好 不過一張單分開3,4次送呢個問題真係有D煩
雖然佢每次送都會提前wtsapp通知

護膚品 保健品一定iHerb買

唔知以為客服回緊POST

因為佢賣緊個D真係水貨黎 化妝品多數唔係HKTV自己出貨 係出面D商家係佢到賣 而個D商家本身都係賣緊水貨

一講HKTVmall 有咩唔掂 打手就潛水

要信用卡

呢個唔太關紀律事，問題係有冇心做者。每部車比部平版之類，先由 System 排左次序，送貨佬再按情況 Drag & Drop 咁將送貨既次序更新。簽收用埋個平版，咁就好易 Capture 到剩返幾多張單，再連埋 GPS 訊號就好易估計送貨個時間。
好似你住荃灣，見到送貨比你架車係葵芳派緊貨，咁你都會預好快就出到荃灣。

ZSTORE 紅底? 有冇人知

hktvmall 啲維他命/保健類產品成日有半價，好抵

另外如果唔喺屋企收貨係可以叫送貨擺低喺門口架。。

唔洗出街? 餓到死撚左就唔知送到黎未

買幾次可樂，次次都買一兩箱
一個罐都無凹，算係咁

app有得用payme喎

你用緊邊張

太興奶茶都有

次次都遲到
無貨求其塞件唔同牌子但同款既野送黎
打去問先話無貨所以出另一件俾我
問我唔介意既話就收左佢 退番三分一錢俾我
逼人硬食 唔通真係要拎番去同佢換咩

你哋通常買啲咩 我都係貪方便買過個鬚刨
都有諗過上去買護膚品 洗頭水果啲

唔係樣樣野得，好似我地送電器，一陣個看更代收，佢唔認數由代收到客手，假如件貨出事邊個負責，D人純粹訂完一句叫阿豬阿狗代收，其實人地都有人地既難處

日用品多，急凍野唔敢買

其實唔想等可以去私人鋪買，上網買過程一定多同類好多

如果你屋企附近無實體舖既話真係唔好買急凍野，買過幾次都係用保鮮紙加一個大膠袋咁送黎，好彩附近有實體舖送到黎唔係解哂凍

岩岩上去睇睇真係幾撚平

買米掂唔掂?

唯一會去惠康買米, 但依家全部都唔係真空

就上個月尾
買左6樣野 分左4次送黎

佢送唔到既野
會自動搵返個供應商用順豐送

送埋上黎唔駛人工？

應該係渣打simply cash
我都係用呢張

你咁講我已經買左隻philip3頭
咁q我都要換
真係好撚平

買液體m巾平

唔係創辦人俾人起到本身就有紅底咩

其實Facebook 有個page 叫做咩土炮係咪都係一夥

唔洗再出街買野，因為送貨時間亂到每日都要係屋企等

高級住宅區用hktvmall
公屋狗用ztore
就係咁簡單
窮人絕對唔係我地hktvmall既客戶對象

Ios hktvmall app係咪虧左？
完全load唔到野

公屋狗落街抬米啦
ztore貴到仆街

銀聯信用卡得

村屋唔送已經玩完

村屋就返去耕田半
買咩我地hktvmall

樓主幾錢一個post

哈哈哈

大把嘢冇得買～

想買支偈油都冇⋯

買貓砂ok 平過市價小小仲唔洗自己搬咁重

村屋撚表示未用過
偏遠地區送唔送？

唔送村屋。偏遠。所以村屋請幫襯ztore

$15.9叫平
你去家興睇下幾錢

我hktvmall so far都用咗一年
送貨個啲冇漏過單 亦都叫準時
係有一次買咗部電視 由個商戶直接送
真係等撚到我傻
佢話11點送到 咁我一路等一路等
等到下晝5點先收到貨 晒撚咗成日

但整體而言我覺得係越做越好
我有好多嘢都係佢到買
電視呀，狗糧呀，skincare野呀個啲

利申非打手

佢啲日用品又唔係話特別好平
所以有陣時我都係落樓下藥房買
通常啲人買重野唔想攞先幫襯hktvmall
不過依家惠康百佳都有web store 可能平啲都未定

岩岩先落左單買野，因為有現金券

貴過門市:
colormix 賣105既野 hktv賣125
sasa賣188既野 hktv賣224
平過門市:
卓悅賣55既野 hktv賣45，但一堆網店都係賣45
格仔鋪賣38 hktv賣28，但一堆網店同樣賣28

sasa冇貨我先要幫襯hktv，扣左現金券根本只係打個和
400蚊先肯送貨，但又要咩兩日集運又少時間揀，要隔成個星期先送到
仲要根據經驗，係唔會跟時間送貨
成日講咩啲客鍾意上網買野夠方便，唔覺有幾方便 個網又難用

少時間因為你唔係target#y
市區target 即日就有

3蚊包都唔平?

百佳惠康都係做緊15.9
見過工廠區最平$10

Zstore 又貴又少野
點解好？真心問

做網上重要送埋貨
香港地邊可能做到最平 最多同實店平手

hktv算多貨，經佢唔駛週街搵唔熱門野
送貨正正常常，如果有門市近自己屋企
hktv吸引力會大D, 此終大家都憎等送貨

士多未試過，我好少上網買食物

光環

四圍都係富戶
停車場泊晒靚車
都唔係target customer